大家係咪想未來嘅8 90後屌鳩呢代8 90後乜都爭取唔到？

出現咁多政治犯，下一步可以點？